{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 대성정담한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合は、ペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊するにはペンションにペットの入室が可能かどうかを事前に確認する必要がありますし、ペットが拒否された場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 入室と退室時間は次のお客様のために必ず守らなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加があった場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するにはペンションにペットの入室が可能かどうかを事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットが拒否された場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ペットが拒否された場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "法的に青少年男女同室での宿泊は許されていますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、自動予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 660
    }
}